執屋執咗部相機出嚟

快門同光圈都好似運作正常，鏡頭有少少發霉，有冇黃店抹鏡手勢好？

老竇話係我呀爺行船嗰陣時用嘅

諗住入邊會有未曬嘅菲林喺度

Sorry借位

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

千祈唔好阻人返工

第一眼睇以為係眾籌嗰部垃圾

一係達叔 一係蘇師傅

可能到我地既孫果陣會變神物

yashica 35 呢部1.7大光圈
機價唔貴，鏡頭唔差的

缺點係重，對焦要習慣下